{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046198",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 노을바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインする必要があり、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックイン時間が遅れる場合はペンションに予めご連絡いただく必要があり、追加費用が発生する可能性があることをお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室できる場合もありますが、入室をお断りする場合もありますので、注意してください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を守らなければならず、施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定の場所でのみ吸えます。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が決まっていないか、料金が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場は午後5時から10時まで利用でき、炭とグリルを借りることができます。 夏季には屋外プールが運営され、6月15日から始まります。 また、船釣りの斡旋が提供され、近くには安眠島コッチ海水浴場、永木港、安眠島自然休養林、高南貝塚博物館などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が遅れる場合は、事前にペンションに連絡してください。ただし、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、注意してください。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、入室をお断りする場合もありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は守らなければなりません。また、施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定の場所でのみ吸えます。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場は午後5時から10時まで利用でき、炭とグリルを借りることができます。また、夏季には屋外プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には安眠島コッチ海水浴場、永木港、安眠島自然休養林、高南貝塚博物館などの観光地があります。また、船釣りの斡旋も行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 601
    }
}